大陸節目創造101 許靖韻入選22強 陳芳語被淘汰

大陸節目創造101
許靖韻入選22強 陳芳語被淘汰

呢個世界發生咩事 個小背心唱歌叫好聽？
舞又唔撚識跳 樣又假撚到仆街
唱歌又唔夠陳芳語勁
你憑乜入圍？

垃撚圾整容 靠個胸岀位 岀唔到就去大陸發展
你同陳比 咁都入到圍 我唔信個節目冇黑幕

大家評下理

陳芳語先係實力派 小背心收皮
我愛小背心 入圍係正常事

好撚樣衰

養眼幾多

你不如屌左王菊同楊超越先
佢兩個先唔應該留低

可憐陳芳語 咁有實力都入唔到圍
練得咁辛苦 唔怕由零開始

王菊冇啦啦跑岀
楊超越得個樣

不過我想focus返係陳芳語同許靖韻度
佢地兩個比較 你揀邊個？

點解要針住兩個唱得既
佢2個都夠屌打其他人 唔洗揀

中國節目幾時冇黑幕過

同你討論唔到 因爲我唔覺得許唱得
唔覺得佢有實力
我知你應該係撐佢 各花入各眼啦
所以我同你可以停止討論先

睇到好撚灰 以為陳芳語實入

許好撚樣衰

樣衰到想嘔

自己睇其他post 我一直撐芳語
唔代表我要支持你既睇法

大陸節目都好討論

是但 總之我dislike許啦
冇心拗

咪撚睇大陸節目啦

朋友send左一段表演黎
楊超越印象深刻 難聽到呢
btw陳芳語唱歌堅係好聽 點解會輸 諗唔明 仲要連入圍都唔係

呢個女人唔知想點 無啦啦露出嚟
1:18

都唔知係咪好鐘意人哋睇佢胸 可能之前做小背心都係計劃之一 吸引一眾對佢胸有興趣嘅fans

叫泳兒同佢組隊twins

小背心個樣好老

咪為反而反啦，許靖韻同陳芳語唱功係入面算係數一數二，陳芳語咩歌都handle 得好好
而小背心係rock d ge 歌表現一般般，係抒情果方面好出色
跳舞我就唔識睇喇
但係我好想問，點解樓主唔先針對楊超越，反而要講許靖韻？
反，正我覺得許靖韻係香港人，表現又唔差，我點都會支持

同意 明明有11個位可以出道 樓主硬係覺得人淨係可以鐘意一個
無左陳芳語之後 個見面會啲人唱逆光出曬事

去百度傾啦

非常合理, 有咩好嬲
中囯節目一向用外國明星做雞棚, 最後係一定內定捧自己友

佢youtube條條cover都淨係識放對波岀黎

佢似泳兒+Yumiko

樓上個位我冇乜意見
不過你都幾搞笑 我冇覺得人人淨係可以鍾意一個
我邊句句子咁樣表達到比你聽？
Yamy 山支都好有實力 佢地入到圍 我非常高興
岀呢個post既意義只係想討論點解另一個有實力既人入唔到？
而另一個我一直dislike既人 而且實力比陳芳語低 反而入到 我真係好驚訝
你會唔會有唔鍾意既歌手？我有 就係許靖韻
垃圾到不得了 所以我就開post討論點解賽果係咁
你有唔滿意既 負評 然後上一頁 唔好係度on99 曲解我意思 偏離左討論核心

泳兒勁佢多多聲啦

幾弱智先會睇呢d垃圾節目

冇為反而反 純粹個人一向覺得許實力一般
不論咩類型既歌都係
都係個句 每個人都係有自己鍾意定唔鍾意既歌手
我只係唔明點解陳芳語實力高佢咁多都入唔到

冇計 陳芳語唱歌好聽

睇埋晒啲咁嘅支那節目

陳芳語一比人淘汰已經冇睇既意義

同無線果個有d似樣 又係廿幾睇落三十幾

我屌

芳語

有咩好討論
擺明內定
大陸節目唔洗咁認真

大陸野唔想睇

從來都冇

大陸野都睇

許靖韻夠淫

王菊 同 高秋梓 兩個7到爆炸唔講？

柒

辣殺樓主開口埋口話人樣衰
你睇歌定聽歌呀
仲有就算你睇歌 你鐘意果件都係豬西黎啦

你地個個可憐陳芳語都on9
陳芳語提早出局係必然
極身已經出左道
係靠呢個節目谷係中國既知名度
而家都攞哂想要既野
唔走唔通同埋果幾個未出道既新人組一年隊
比合約縛死？

又要睇大陸野又要屌 自己鍾意果個入到就實力 入唔到就黑幕 收皮啦 係咪最後果11個都要跟你心目中果11個呀

許靖韻由一開波就已經係保送入閘嫁啦
陳芳語就好明顯係為賺知名度先參加個節目啦
根本佢自己一個人就夠做，使乜同其他人組團

陳芳語啲閪格 除左3A組其餘嗰兩個 其他根本無人同佢玩
抵撚佢死
要反就反徐夢潔 笛笛 呢啲啦
許靖韻中低音好聽到傻 仲要係自己人
諗唔到理由唔撐佢

支那節目 仲要老翻抄人韓國
究竟有幾垃圾先會睇

Kimberley好大波

呢個post都可以上熱門，仲要咁多正評同留言討論
唔知之得 youtube 香港熱門 全部都係支那綜藝

成套野淨係支持呢兩個
許就純粹因為係香港人先支持
唱歌又唔差
陳芳語就根本實力同另外個100個人唔同level
就算佢次次都唱得好少 都明顯聽得出佢高質過啲隊友
不過啲大陸野咁鍾意做假 點會比佢第一
睇下咪算

高秋梓行幽默派

3a其餘2個仲要入圍
睇返前幾次 其餘2人已經開始搵定堆埋
係陳芳語太on9 仲要比哂靚位佢地唱
又比人cut哂佢啲閪面樣 出局係必然
呢套嘢根本係綜藝節目 你估真係選秀咩

老實講Kimberly 唱跳都真係唔錯
但待人處事方面 真係仲係太幼稚 咁岩仲要全部都拍晒出黎
所以fans走都情有可原

呢d節目互相利用既姐
佢做節目之前咪又係暗星一名 紅得果一首歌
有幾多人真係識欣賞佢唱功

又話反大陸,又睇,屌你老母,同人屌返大陸飲喜茶,食野有咩分別

點解大陸節目既po正皮多過負皮？
咩料呀連登仔

屌你老味死去微博百度傾啦

死翻上百度微博討論啦 無人理你仲死推爛推

原來有整容？

偶像節目比唱功

支連仔

屌你老母大陸哩番去啦 垃圾都睇

唔評論小背心
但陳係節目想sell跳舞真係跳得好柒

同之前mcjin一樣
呢d擺明係黎賺人氣而唔係賺個出道機會
mcjin第2季已經做緊導師個位 呢d大陸真係玩十次都可以一樣套路

有冇人睇過許靖韻中學個樣

包你地鳩都縮

嘜撚野套路

支登

俾人咗淘汰仲好啦，選到最後11強跟本唔關實力事，要睇樣 + 年紀。

芳語+映香+紫婷 三個自己組團出道一定紅等起

王菊係習后間接欽點+多散戶fans
胖虎 係吸踪藝fans

騰訊在咩角度擺依兩個出道好合理

陳K 真係炒名氣，學曾志偉話:一個撼你100個，加上政治因素，而家走係最合理。你見佢依三集D鏡頭少到
許A就出多集鏡，之後就跟住謝N ,陳T 揾食，出道唔會架啦!俾騰訊綁兩年，利益仲要分三分(龍婆(30)，QQ(40),同埋經理人公司(20)英皇唔會。

連登仔日日反共但又咁留意啲垃圾蝗蟈節目

領導: 22個可以慢慢吉

樓主好撚低質
有追開節目 都好可惜陳芳語入唔到前22
但想講小背心喺節目入面表現都唔差 仲拎咗兩次組內第一
兩個都好唔可以既？ 一定要揀一個？

呢套嘢唔係講實力
係講fans多
你再勁都無用 無人緣就係要走

上面講得啱 陳芳語贏咗個知名度
唔需要靠份約嚟綁死自己

徐夢潔其實跳得唔錯

人緣都係靠騰訊剪接

一google就見到青蛙星人

居然去到第二頁先有人屌
第一頁啲討論令我發現好多中国人上連登
要討論呢啲垃圾節目就躝返去中国討論區
呢度香港嚟㗎

許靖韻有波?

陳芳語

睇埋晒啲翻版大陸節目

支登仔 食海底撈、飲喜茶、返深圳玩、玩荒野行動
依家睇埋蝗蟈節目、追蝗星

支持芳語就唔可以支持小背心
小背心夠勁過22個入面好多人啦
點都唔會係小背心唔夠格入囉
Goodest logic

幾撚多child登仔睇

之前睇連登定高登post
話佢個妹爆佢整過容啦

有版權都叫翻版

自己人都唔撐
唱成咁都話難聽
香港演藝界咪就係俾你依啲人搞死

明明有其他人同佢玩但無剪到出黎正片炸

最慘係佢幫旁聽生拉票都cut撚左
專剪走啲會為觀眾留下好印象既野 但就剪哂佢無表情既樣上去

大陸節目關我撚事咩

咪係 好想睇佢地再合唱

同埋其實佢兩個都fd底

反了反了 係咪代表小背心要紅啦

大陸節目邊可能有正常評審準則,仲要抄襲式,唔知其他咩質素,要針對性只係拎佢地兩個黎比較
不過個節目有無講明係歌手,定係只係造星,如果造星可以包含好多因素唔只唱功,樣,個人魅力,台風等既,陳芳語真係好樣衰 雖然許靖韻都唔係靚
利申,唔睇大陸節目

美岐真係好撚正

陳芳語矮得黎身材又差，跳舞真係唔算靚喎，以做過練習生黎講唔算好勁咋喎。無可否認係得唱歌好囉。但憑佢個臭格大家姐款，已經令人唔想睇 仲要表情控制方面真係。。。

山支大哥

騰訊有心剪走曬kimeberly 啲鏡頭
游離份子咪會唔記得咗kimberly 唔投佢
啲show有tune過音 上網睇會覺得全部都唱得唔差
許靖韻現場都拎第一應該真係live唱得好

王菊成個大嬸咁俾著係韓版101一早走咗喇
楊超越真心垃圾

6月15出produce48
韓國同akb48合作

大陸節目wfc

樓上成堆奶共垃圾

梁天琦今朝先入獄，今日就已經有人開始傾大陸節目

屌你老母死返去微博百度
係到日日屌鳩飲喜茶 食元素表
依家走去睇蝗国濕鳩綜藝
睇高質少少嘅都算 屌 成班整容大陸雞
口裡說不 身體卻很誠實
咪又係一隻五毛狗

垃圾post都上熱門 連登

成班新移民係度傾大陸野
block撚曬你地

連登仔: 梁天琦wfc，趕住睇支那節目，pick我最鐘意既支那妹蝗星

On99 睇大陸節目

陳芳語見哂底啦，24歲，又唔夠高，下下唱歌都懶有power，佢掂就唔洗得首"愛你"啦

支那節目

佢係做肌肉訓練所以先感覺大隻
同埋你呢啲人真係好蠢
俾蝗國剪接影響到你思想
睇埋非正片先講啦。。

算鳩數啦 大陸野

大陸既野睇下咪算囉 唔使太認真
尤其係騰訊節目

醜到連正片都唔想睇 得啦得啦 至醒係你

可唔可以唔好睇埋啲垃圾中國節目

呢個post係做乜9架？

雖然冇睇開呢個節目，淨係識陳
睇多幾年囉，以前蕭敬騰咪又係輸

陳芳語可能有心唔想玩 或者俾人簽咗等走？
見個個訪問都講到好想入 陳芳語反而冇 上台唱歌又讓晒d line俾人
可能等淘汰然後單飛 借個節目刷下人氣啫

支那蝗節目都居然有人睇有人討論
死返去百度啦
支那節目岀咗名做假到on9㗎啦
接受唔到好心咪睇都預咗啦
MCJIN單嘢都未吸收到教訓?
而且我都唔理解咁低質嘅嘢你班友都有興趣

屌你老母做乜撚野 支那節目都有成600人正負評 ？死返百度啦

村民前來支持

點解講咗6頁都冇Angela整容前既相

陳芳雨咁樣衰,抵啦

wfc

其實有幾多人同我一樣，覺得兩個都好柒樣哀？

一個肥矮短，明明跳舞柒到仆街，因為有啲小名氣就講到佢好才女咁，又唱得，又跳得？真心係同場其他人唔掂，唔係佢好勁。

一個因爲公司背景就上到22，根本咁多集以黎都唔起眼，你睇晒咁多集就知，佢出親場都係一直俾人剪頭剪尾。唱歌來來去去都係果個feel，快歌勁歌佢唱到咩？跳舞就算把啦，除左的士陳，香港有邊個明星係靠跳舞出名？
唔講個胸同個假樣，有乜才能值得討論？

所以話，今次，

打和！

負皮係俾你班垃圾睇大陸節目 明知假又要屌人假
仲要聽撚到d蝗講普通話就想嘔 得台灣人講普通話先聽得入耳

人地節目規則好似冇講過有實力唱得跳得就入到 一早講明係主觀投票 鬥多fans

但佢鏡頭數目的確會影響到吸fans能力，所以都係佢間接地操縱緊

垃圾大陸節目都睇
無睇過都知陳芳語上去贏人氣 唔旨在出道
韓版都係咁 中國黑幕只會更多

選我選我快選我

高穎浠都好正

許靖韻入圍正常
陳芳語淘汰 唔正常
楊超越可以留到而家 不能理解

根本樓主就係果d最鍾意diu9香港人嘅人
許靖韻唱功絕對係入面數一數二 係跳舞差少少同欠缺自信 唔明點解會覺得佢冇資格入圍

屌你 而家2018年啊
大清滅亡咗好耐啦

屌你 我唔覺得許靖韻冇實力咯
一個唱得嘅人唔應該入圍咩
冇錯 kimberly淘汰係好可惜
但唔代表許靖韻冇資格入圍

如果你要diss嘅 唔該客觀d diss番楊超越 朱天天呢d唱跳都唔得嘅選手 唔該

佢當年簽完公司 中六個樣開始有變
中五同中七個樣已經好大分別

當年見證住佢變樣 有圖有片

共匪節目
冇人想知

係連登啲小學雞先會比樓主帶節奏

1. 節目組要cap香港市場一定要留許靖韻, 相反台灣市場有焦曼婷+Sunnee
2. 許靖韻唔入決賽谷唔到人氣就收皮, 英皇應該有出聲. 陳芳語逆光一戰已經拎夠人氣, 目標達成. 加上陳芳語有吸金能力環球唔會放人
3. 陳芳語性格問題無觀眾緣, 相反許靖韻人氣keep住升

老老實實, 計大陸fans許靖韻多過陳芳語. 一啲都唔出奇

小背心唱girlfriend尷尬到

所以fans會報復, 造就左王菊出黎

教唔訓

明買明賣, MCjin唔上有嘻哈無今日咁紅+賺咁多錢
有嘻合無mcjin一開始唔會有人睇

明明係雙win, mcjin仲可以隨時搵夠收山返US, 咁正都話教訓 ?

強東玥 楊超越 個啲扮可愛先乞人憎

高穎浠最撚乞人憎 嗲你老母咩

原來連登咁多人睇蝗國節目
仲以為連登反共基地黎添

強東玥由第一期就好憎佢
但楊超越 講真依家啲女韓團唱live都好難聽 twice個啲
不過幾意外佢仲係到 希望佢努力啲啦 個人幾真

ycy 好撚假，一開頭話自己係村花，之後第一次淘汰話抽人送oppo....

村花個到佢都認左講笑 但送oppo係乜春

綜藝有公平可言就唔叫綜藝啦
大陸韓國日本台灣都一9樣架啦

On9閪
返支那嘈啦

岩啊，成個節目我淨係支持香港人+陳芳語
本來淨係支持陳芳語，之後見到有香港人參加先一齊支持埋

我第一次見到許靖韻以為係王又藍

樣又假波又假
用閪換上換 值晒啦

初頭覺得強東玥都ok 但佢唱always 真係好作狀

本身個鼻都唔扁竟然整埋

許靖韻根本男人樣 叫自己做小背心真係人唔笑狗都吠

許靖韻中學已經咁嘅樣

利申 佢中學師妹 中意陳芳語多啲

連登仔口裡說不
其實根本好中意中國文化

梁天琦激死未
為班睇大陸節目00後坐牢

你睇下佢中一到中五個樣先再講啦

中六中七已經變左樣啦

當年睇住佢進化

垃圾節目都有人睇
呢個世界發生咩事？

咁上邊條片係邊個黎

其實睇kimberley做隊長嗰幾次真係完全高幾班 一個carry成隊
最衰就係鬼妹仔性格唔得人討好
不過入唔到都好
佢啱solo多過女團好多

其實佢ig都po左好多同其他人嘅合照 好似都幾fd
係得套嘢先剪到佢得兩個fd咁

仲話一樣樣？

鬼咩妹 係撚度扮abc 問yes or no 好柒煩